佔中許sir升職

剛剛睇cctvb, 佔中許sir升左職